有冇師兄知Goyard銀包幾錢到？

如果想買既話去專門店定係代購抵好多？

你連入專門店睇嘅時間都冇，就唔好諗價錢啦啲時間咁值錢

搵我買

外國平2k 比人賺你預1k

香港好似6k,特別色8k